baby kingdXX 做乜事無正常人

全部人都支持送中，係個腦有事定真心膠

三毛大量入侵
呢度都成版三毛既post擾亂視線

不過好彩呢度主流聲音都仲好正常

腦有事
有正常人不過一係比人插/唔出聲

廢老好鐘意睇